{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 뷰707펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約された人数を超える追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を厳守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要になることがあります。 魚や肉を焼くことは許されておらず、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、騒音は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 グリーンナレとアト客室はメゾネットタイプですので、お子様や幼児の安全に気をつけてください。 一軒家の客室は、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごせるプライベート空間を提供します。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを素早く便利に利用できます。 駐車可能なスペースがペンション内にあります。 周辺には様々な観光地がありますので、お楽しみください。 フェニックスパーク, テグァンリョン・ヤンテモクチャン, ハーブ村, フンジョンゲゴク, クムダン・ゲゴク, 鏡砲台, 注文陣, 五台山, 精選 レールバイク などが あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数を超える追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインや退室の時間に遅れても大丈夫ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失について",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼くことは許されておらず、炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、騒音は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "特定の観光地は周辺にありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地がありますので、お楽しみください。フェニックスパーク, テグァンリョン・ヤンテモクチャン, ハーブ村, フンジョンゲゴク, クムダン・ゲゴク, 鏡砲台, 注文陣, 五台山, 精選 レールバイク などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 557
    }
}